# ansibleHomework



## YML

En este archivo asignamos las tareas que van a realizar todos nuestros servidores a traves de la instruccion "Hosts:all" en donde mandamos como instrucciones el crear una carpeta en caso de no exisir y dentro crear un archivo con nuestro nombre

